sh 必勝 正股驚西

實情 sh傻閪

你講乜嘢呀？

上年3月我哋都係sh架啦